[急問] 龍貓啱啱過咗身

女朋友隻龍貓啱啱過咗身 想問下有邊間善終服務好
佢想有啲可以掛喺身嘅紀念品可以買 唔好淨係一個骨灰龕
最好唔好藍店

整成標本

佢隻龍貓好鍾意出街？點解要掛係身帶佢出去
係屋企佢先最安心
利申 龍貓傳心師

dna頸鏈

係呢類喇 但想問下有冇邊間信譽好又肯定有？
網站淨係得寵之天國見到有寫有

屌 dna頸鏈個類呀

唔太清楚但上網睇討論區好似幾多人討論寵之天國

拎少少毛做透明嘅水晶石